[求救] 啲核突膠痴咗落我條褲到

點算好

邊度整到架

多啲圖先幫到你

屋企有個細路仔玩到咁

剪走果忽就解決

攞冷袋敷佢

試下meet走啲佢
原來係咁大噠

洗潔精？

同埋好似可以擺入雪櫃雪硬左再meet落黎

放入冰箱

識唔識架，加番啲棚砂水落去，就唔痴架啦

用沙整佢得唔得

Borax?

好似會痴哂啲沙上去

去藥房買棚沙 加水 倒落啲膠到 最穩陣
如果唔係可以試下洗衣粉加水但唔保證得唔得

熱水？